我呼籲全新界聽日開始出街食飯都要齊防具

香港警察已經保護唔到任何市民
我地行街飲茶食飯都最少最少要配戴安全帽，為自己提供最低限度嘅保護

全民武裝，罷免無能警察